# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-07 18:05+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-07 22:28+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"

#: ateli/filters.py:97
#, fuzzy
msgid "#Ateli"
msgstr "아트리"

#: ateli/home/templates/home/base.html:117 ateli/templates/base_web.html:133
#: ateli/templates/skeleton.html:25
msgid "@AteliAtelier"
msgstr "@AteliKR"

#: ateli/templates/_event_types.html:8
msgid "A new piece of work has been uploaded."
msgstr "작품을 업로드했습니다."

#: ateli/user/models.py:52
msgid "Admin user"
msgstr ""

#: ateli/atelier/helpers.py:108 ateli/home/templates/home/show_tag.html:10
msgid "All types"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/logout.html:8
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "정말 로그아웃할까요?"

#: ateli/models.py:49
msgid "Assigned"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:38
#: ateli/atelier/templates/post/show.html:51 ateli/templates/base_web.html:30
#: ateli/templates/base_web.html:31 ateli/templates/base_web.html:131
#: ateli/templates/base_xhr.html:1 ateli/templates/skeleton.html:11
#: ateli/templates/skeleton.html:23 ateli/templates/skeleton.html:29
#: ateli/templates/skeleton.html:32
msgid "Ateli"
msgstr "아트리"

#: ateli/filters.py:90 ateli/atelier/templates/atelier/base.html:28
#: ateli/atelier/templates/post/commission-show.html:12
#: ateli/atelier/templates/post/show.html:37 ateli/templates/skeleton.html:24
#, fuzzy
msgid "Ateli - Creative together."
msgstr "함께하는 창작"

#: ateli/home/templates/home/ateliers.html:4 ateli/templates/base_web.html:71
msgid "Ateliers"
msgstr "아틀리에"

#: ateli/templates/base_web.html:83 ateli/user/templates/user/base.html:7
msgid "Back to top"
msgstr "맨 위로 가기"

#: ateli/templates/base_web.html:35
msgid "Beta"
msgstr "베타"

#: ateli/atelier/models.py:188 ateli/atelier/models.py:484
#: ateli/atelier/models.py:682 ateli/atelier/models.py:742
msgid "Blinded"
msgstr ""

#: ateli/user/models.py:50
msgid "Blocked user"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:795 ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:30
msgid "Blood type"
msgstr "혈액형"

#: ateli/templates/_helpers.html:262 ateli/templates/_helpers.html:294
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ateli/models.py:53
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: ateli/atelier/views.py:490
msgid "Cannot add the tag \"{name}\"."
msgstr "\"{name}\" 태그는 추가할 수 없습니다."

#: ateli/user/helpers.py:156
msgid "Cannot send password reset verification mail. Please try again later."
msgstr ""
"​비밀번호 재설정 인증 메일을 발송할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: ateli/forms.py:53
msgid "Captcha verification failed, please try again."
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:835 ateli/atelier/models.py:855
#: ateli/home/templates/home/search.html:37
msgid "Category"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:192
#: ateli/atelier/templates/atelier/cheers.html:4
msgid "Cheers"
msgstr "응원"

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:91
msgid "Click here or drag the file here with your mouse."
msgstr ""
"여기를 클릭하거나\n"
"파일을 마우스로 끌어와 내려놓으세요."

#: ateli/atelier/templates/post/clouds.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/show.html:204
msgid "Cloud Comments"
msgstr "구름"

#: ateli/atelier/templates/post/comments.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/show.html:197
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: ateli/atelier/helpers.py:114
#, fuzzy
msgid "Commission"
msgstr "종합 커미션"

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:157
#: ateli/atelier/templates/atelier/commissions.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/commission-show.html:23
#: ateli/home/templates/home/commissions.html:4
#: ateli/section/templates/section/base.html:19
#: ateli/section/templates/section/commissions.html:4
#, fuzzy
msgid "Commissions"
msgstr "종합 커미션"

#: ateli/templates/_helpers.html:268 ateli/templates/_helpers.html:299
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: ateli/templates/base_web.html:134
msgid "Contact us"
msgstr "문의"

#: ateli/atelier/helpers.py:119 ateli/atelier/models.py:199
#: ateli/atelier/models.py:502
msgid "Content"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:782 ateli/atelier/models.py:820
#: ateli/atelier/models.py:837 ateli/atelier/models.py:859
msgid "Cover image"
msgstr "커버 이미지"

#: ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:23
msgid "Created at"
msgstr ""

#: ateli/templates/_helpers.html:149
msgid "Current page"
msgstr "현재 페이지"

#: ateli/atelier/helpers.py:123
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheer-delete.html:4
#: ateli/atelier/templates/atelier/cheers.html:61
#: ateli/atelier/templates/post/cloud-delete.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/clouds.html:30
#: ateli/atelier/templates/post/delete.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/show.html:142
#: ateli/atelier/templates/post/tag-delete.html:4
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ateli/atelier/templates/post/cloud-delete.html:20
msgid "Delete all Cloud comments of {name}."
msgstr "{name} 님의 구름을 모두 삭제"

#: ateli/atelier/templates/post/cloud-delete.html:18
msgid "Delete all of my Cloud comments"
msgstr "내 구름을 모두 삭제"

#: ateli/atelier/templates/post/tag-delete.html:8
msgid "Delete the tag \"{name}\"?"
msgstr "\"{name}\" 태그를 삭제하시겠습니까?​"

#: ateli/models.py:44 ateli/atelier/models.py:187 ateli/atelier/models.py:483
#: ateli/atelier/models.py:681 ateli/atelier/models.py:741
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: ateli/models.py:47
msgid "Deleted by another user"
msgstr ""

#: ateli/models.py:45
msgid "Deleted by moderator"
msgstr ""

#: ateli/models.py:46
msgid "Deleted due to spam"
msgstr ""

#: ateli/home/templates/home/search.html:56
msgid "Descending"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/profile.html:45
msgid "Disconnect"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:51
msgid "Do not upload other people's work without their consent!"
msgstr "다른 사람의 작품을 허락 없이 올리지 마세요!"

#: ateli/models.py:51
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: ateli/models.py:43
msgid "Draft"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:15
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:109
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-edit.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/edit.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/show.html:140
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: ateli/atelier/templates/atelier/profile-edit.html:4
#: ateli/templates/base_web.html:43 ateli/user/templates/user/profile.html:4
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: ateli/user/models.py:32 ateli/user/models.py:227 ateli/user/models.py:237
#: ateli/user/templates/user/login.html:21
msgid "Email address"
msgstr "이메일"

#: ateli/models.py:52
msgid "Failed"
msgstr ""

#: ateli/home/templates/home/base.html:109
msgid "Failed to load posts."
msgstr "게시물을 불러오지 못했어요."

#: ateli/atelier/models.py:771
msgid "Failed to post on Twitter."
msgstr "트위터에 게시하지 못했습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:185
msgid "Fans"
msgstr "팬"

#: ateli/atelier/templates/post/favorite.html:4
#, fuzzy
msgid "Favorite"
msgstr "찜, 찜통, 찜한 작품"

#: ateli/atelier/helpers.py:126 ateli/atelier/templates/atelier/base.html:171
#: ateli/atelier/templates/atelier/favorites.html:4
#: ateli/atelier/templates/post/show.html:211
#, fuzzy
msgid "Favorites"
msgstr "찜, 찜통, 찜한 작품"

#: ateli/atelier/models.py:793
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: ateli/models.py:527 ateli/models.py:534
msgid "File not found."
msgstr ""

#: ateli/home/templates/home/search.html:46
msgid "Filter"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/watch.html:4 ateli/templates/_helpers.html:674
msgid "Follow"
msgstr "주시"

#: ateli/atelier/templates/atelier/fans.html:4
msgid "Followers"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/watching.html:4
#: ateli/templates/_helpers.html:672
msgid "Following"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/forgot-password.html:4
msgid "Forgot password"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/login.html:33
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨다면 클릭하세요"

#: ateli/models.py:470 ateli/models.py:587
msgid "Format not supported."
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:790 ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:29
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: ateli/atelier/models.py:785 ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:27
msgid "Greeting"
msgstr ""

#: ateli/home/templates/home/base.html:94 ateli/templates/base_web.html:132
msgid "Hello! Ateli"
msgstr "Hello! 아트리"

#: ateli/atelier/helpers.py:125 ateli/atelier/templates/post/show.html:136
msgid "Hits"
msgstr "조회"

#: ateli/atelier/helpers.py:109 ateli/atelier/models.py:165
#: ateli/templates/base_web.html:66
msgid "Illust"
msgstr "일러스트"

#: ateli/atelier/models.py:171
msgid "Illustration Commission"
msgstr "그림 커미션"

#: ateli/templates/_helpers.html:21
msgid "Install the latest version to browse through Ateli more conveniently!"
msgstr "최신 브라우저를 설치해서 아트리를 좀 더 편하게 이용해보세요!"

#: ateli/atelier/models.py:803 ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:32
msgid "Interest"
msgstr "관심사"

#: ateli/user/models.py:233
msgid "Keep me signed in"
msgstr "자동 로그인"

#: ateli/home/templates/home/search.html:28 ateli/templates/_helpers.html:102
msgid "Keyword"
msgstr ""

#: ateli/helpers/template.py:93
msgid "Language was changed."
msgstr "언어가 변경되었습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheers.html:34
msgid "Leave a message"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/profile.html:53
msgid "Link with Twitter account"
msgstr "계정 연동하기"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:218
msgid "Load comments"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-status.html:20
msgid "Load more"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:802 ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:31
msgid "Location"
msgstr "거주지"

#: ateli/atelier/models.py:300 ateli/atelier/views.py:405
msgid "Log in to post a Cloud comment!"
msgstr "구름을 띄우려면 먼저 로그인하세요!"

#: ateli/atelier/models.py:815 ateli/atelier/models.py:833
#: ateli/atelier/models.py:850
msgid "Make it only viewable by myself."
msgstr "나만 볼 수 있도록 설정합니다."

#: ateli/atelier/models.py:792
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: ateli/atelier/models.py:857
msgid "Maximum Slots"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/messages.html:3
msgid "Messages"
msgstr ""

#: ateli/atelier/helpers.py:111 ateli/atelier/models.py:167
#: ateli/templates/base_web.html:68
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: ateli/atelier/models.py:173
msgid "Music Commission"
msgstr "음악 커미션"

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:123 ateli/templates/base_web.html:47
#: ateli/templates/base_web.html:48
msgid "My atelier"
msgstr "내 아틀리에"

#: ateli/user/models.py:41
msgid "Name"
msgstr ""

#: ateli/home/templates/home/timeline.html:17
msgid ""
"No content to display on the Timeline. Add more Ateliers to see what's going "
"on!"
msgstr "타임라인에 표시할 내용이 없습니다. 지켜보는 아틀리에를 늘려보세요!"

#: ateli/atelier/templates/atelier/posts.html:11
#: ateli/home/templates/home/commissions.html:20
#: ateli/home/templates/home/show_tag.html:28
#: ateli/section/templates/section/commissions.html:20
msgid "No results."
msgstr "검색 결과가 없습니다."

#: ateli/home/templates/home/search.html:46
msgid "None"
msgstr ""

#: ateli/models.py:42
msgid "Normal"
msgstr ""

#: ateli/user/models.py:51
msgid "Normal user"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:97
msgid "Now let it go!"
msgstr "이제 파일을 내려놓으세요!"

#: ateli/templates/_helpers.html:216
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: ateli/user/models.py:35 ateli/user/models.py:36 ateli/user/models.py:230
#: ateli/user/models.py:270 ateli/user/templates/user/login.html:25
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ateli/user/helpers.py:158
msgid "Password reset verification mail sent. Please check your inbox."
msgstr "​비밀번호 재설정 인증 메일을 발송했습니다. 이메이을 확인해주세요."

#: ateli/models.py:50
msgid "Pending"
msgstr ""

#: ateli/atelier/helpers.py:110 ateli/atelier/models.py:166
#: ateli/templates/base_web.html:67
msgid "Photo"
msgstr "사진"

#: ateli/atelier/models.py:172
msgid "Photography Commission"
msgstr "사진 커미션"

#: ateli/user/helpers.py:84
msgid "Please finish your e-mail verification first."
msgstr "먼저 이메일 인증을 마쳐야 합니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:164
#: ateli/atelier/templates/atelier/posts.html:4
msgid "Posts"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:186 ateli/atelier/models.py:482
#: ateli/atelier/models.py:740 ateli/atelier/models.py:815
#: ateli/atelier/models.py:833 ateli/atelier/models.py:850
msgid "Private"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:327
msgid "Processing in Progress"
msgstr "처리 중입니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-edit.html:55
msgid "Processing your work. When this is finished, your work will be posted."
msgstr "작품을 처리 중입니다. 처리가 완료되면 작품이 게시됩니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:151
#: ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:3
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: ateli/user/templates/user/profile.html:34
msgid "Profile image"
msgstr "프로필 이미지"

#: ateli/atelier/models.py:185 ateli/atelier/models.py:481
#: ateli/atelier/models.py:739
msgid "Public"
msgstr ""

#: ateli/user/models.py:240 ateli/user/models.py:259
msgid "RECAPTCHA_LABEL"
msgstr "자동 가입 방지 (captcha image 앞에 뜨는 label)"

#: ateli/section/templates/section/base.html:9
#: ateli/section/templates/section/ranking.html:3
#, fuzzy
msgid "Ranking"
msgstr "종합 랭킹"

#: ateli/home/templates/home/base.html:70 ateli/home/templates/home/recent.html:4
#: ateli/section/templates/section/base.html:14
#: ateli/section/templates/section/recent.html:4
msgid "Recent posts"
msgstr "최신 게시물"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:224
#, fuzzy
msgid "Related posts"
msgstr "최신 게시물"

#: ateli/templates/base_web.html:34
msgid "Release notes"
msgstr "릴리스 노트"

#: ateli/atelier/helpers.py:124
msgid "Relevance"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:679
msgid "Replied"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheers.html:55
msgid "Reply"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/profile.html:18
msgid "Resend"
msgstr ""

#: ateli/user/templates/user/reset-password.html:4
msgid "Reset password"
msgstr ""

#: ateli/home/templates/home/search.html:4
#: ateli/home/templates/home/search.html:30 ateli/templates/_helpers.html:96
msgid "Search"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:791 ateli/atelier/models.py:796
msgid "Secret"
msgstr ""

#: ateli/templates/_helpers.html:267
msgid "Sending..."
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:41
msgid "Share"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:113
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:55
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:56
msgid "Share on Facebook"
msgstr "페이스북으로 공유하기"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:117
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:60
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:61
msgid "Share on Google+"
msgstr "구글플러스로 공유하기"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:121
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:65
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:66
msgid "Share on KakaoStory"
msgstr "카카오스토리로 공유하기"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:125
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:70
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:71
msgid "Share on KakaoTalk"
msgstr "카카오톡으로 공유하기"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:129
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:75
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:76
msgid "Share on LINE"
msgstr "라인으로 공유하기"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:109
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:50
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:51
msgid "Share on Twitter"
msgstr "트위터로 공유하기"

#: ateli/templates/base_web.html:61 ateli/user/templates/user/login.html:4
#: ateli/user/templates/user/login.html:27
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: ateli/user/templates/user/login.html:32
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr "트위터 계정으로 바로 로그인하기!"

#: ateli/templates/base_web.html:55 ateli/templates/base_web.html:56
#: ateli/user/templates/user/logout.html:4
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: ateli/user/templates/user/logout.html:12
msgid "Sign out on all devices."
msgstr "모든 장치에서 로그아웃"

#: ateli/user/templates/user/login.html:31
msgid "Sign up for a new account"
msgstr "아트리 회원가입"

#: ateli/atelier/models.py:39
msgid "Slug"
msgstr ""

#: ateli/user/views.py:26
msgid "Sorry, we can't connect to your account. Please try again later."
msgstr ""

#: ateli/home/templates/home/search.html:53
msgid "Sorting"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:434 ateli/atelier/models.py:769
msgid "Successfully posted on Twitter."
msgstr ""

#: ateli/atelier/views.py:119 ateli/atelier/views.py:298 ateli/user/views.py:169
msgid "Successfully saved."
msgstr ""

#: ateli/user/views.py:130 ateli/user/templates/user/profile.html:13
msgid "Successfully validated."
msgstr ""

#: ateli/atelier/helpers.py:21
msgid "TEMP_ATELIER_ADMIN_ONLY"
msgstr "아틀리에 구성원 전용 기능입니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheers.html:81
msgid "TEMP_CHEER_CANNOT_SEE_OTHERS"
msgstr "응원 내용은 다른 사람이 볼 수 없습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheer-write.html:8
msgid "TEMP_CHEER_DIALOG_INFO"
msgstr ""
"응원한 사람과 내용은 본인과 아틀리에 주인만 볼 수 있으며 답글 내용은 모두에게 "
"공개됩니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheers.html:93
msgid "TEMP_CHEER_NOT_FOUND"
msgstr "아직 응원한 사람이 없습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheers.html:84
msgid "TEMP_CHEER_NOT_REPLIED"
msgstr "아직 답변되지 않은 응원입니다."

#: ateli/atelier/models.py:427
msgid "TEMP_COMMISSION_AUTO_TWEET_MESSAGE"
msgstr "#아트리 #커미션 {title}{slot} {url}"

#: ateli/atelier/models.py:423
msgid "TEMP_COMMISSION_AUTO_TWEET_SLOT"
msgstr "[슬롯 {current}/{max}]"

#: ateli/atelier/models.py:856
msgid "TEMP_COMMISSION_CURRENT_SLOT"
msgstr "현재 작업 중인 슬롯"

#: ateli/atelier/templates/atelier/commissions.html:20
msgid "TEMP_COMMISSION_NOT_FOUND"
msgstr "의뢰를 받지 않고 있습니다."

#: ateli/atelier/templates/post/commission-show.html:25
msgid "TEMP_COMMISSION_SHOW_GO_LIST"
msgstr "커미션 목록으로 돌아가기"

#: ateli/atelier/models.py:174
msgid "TEMP_COMMISSION_VIDEO"
msgstr "영상 커미션"

#: ateli/atelier/templates/atelier/commissions.html:12
#: ateli/atelier/templates/post/commission-write.html:4
#: ateli/home/templates/home/commissions.html:12
#: ateli/section/templates/section/commissions.html:12
msgid "TEMP_COMMISSION_WRITE"
msgstr "새로운 커미션 정보 등록하기"

#: ateli/atelier/views.py:107 ateli/atelier/views.py:285
#: ateli/atelier/views.py:580 ateli/atelier/views.py:715
msgid "TEMP_COVER_CHANGE_FAILED"
msgstr "커버 가져오기 실패"

#: ateli/atelier/models.py:821 ateli/atelier/models.py:838
#: ateli/atelier/models.py:860
msgid "TEMP_COVER_DELETE"
msgstr "현재 커버 이미지 삭제"

#: ateli/user/views.py:257 ateli/user/templates/user/profile.html:21
msgid "TEMP_EMAIL_ADDRESS_NOT_SAVED"
msgstr "트위터 계정이나 비밀번호 분실에 대비하려면 이메일 주소를 저장해주세요! "

#: ateli/user/templates/user/profile.html:16
msgid "TEMP_EMAIL_ADDRESS_NOT_VERIFIED"
msgstr "인증되지 않아 일부 기능이 제한됩니다."

#: ateli/user/views.py:140
msgid "TEMP_EMAIL_ALREADY_VERIFIED"
msgstr "이미 이메일 주소가 인증되어 있습니다."

#: ateli/user/views.py:86
msgid "TEMP_EMAIL_UNREGISTERED"
msgstr "등록되지 않은 이메일 주소입니다."

#: ateli/templates/error.html:26
msgid "TEMP_ERROR_403"
msgstr "이 페이지를 사용할 권한이 없습니다."

#: ateli/templates/error.html:24
msgid "TEMP_ERROR_404"
msgstr "원하시는 페이지가 삭제되었거나 주소를 잘못 입력하셨습니다."

#: ateli/templates/error.html:28
msgid "TEMP_ERROR_500"
msgstr "서버 처리 중 오류가 발생하여 운영 팀에 자동으로 보고되었습니다."

#: ateli/templates/_event_types.html:10
msgid "TEMP_EVENT_COMMISSION_WRITE"
msgstr "커미션 정보를 작성했습니다."

#: ateli/templates/_event_types.html:14
msgid "TEMP_EVENT_POST_DELETE"
msgstr "작품을 삭제했습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/favorites.html:11
msgid "TEMP_FAVORITES_NOT_FOUND"
msgstr "찜통이 비어 있습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/fans.html:36
msgid "TEMP_FOLLOWER_NOT_FOUND"
msgstr "팔로워가 없습니다"

#: ateli/atelier/templates/atelier/watching.html:37
msgid "TEMP_FOLLOWING_NOT_FOUND"
msgstr "팔로우 중인 아틀리에가 없습니다"

#: ateli/user/views.py:55
msgid "TEMP_INVALID_CREDENTIALS"
msgstr "아이디나 비밀번호가 틀렸습니다."

#: ateli/atelier/views.py:193 ateli/atelier/views.py:371
msgid "TEMP_NULL_CONTENT_SUBMITTED"
msgstr "내용을 입력해 주세요."

#: ateli/user/views.py:218
msgid "TEMP_OAUTH_UNAUTHORIZED"
msgstr "아트리 앱이 연동되지 않았습니다.​ 해당 서비스 연동을 동의하셔야 합니다."

#: ateli/user/views.py:111
msgid "TEMP_PASSWORD_CHANGED"
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#: ateli/user/models.py:270
msgid "TEMP_PASSWORD_CHANGE_TEXT"
msgstr "변경할 경우에만 입력하세요."

#: ateli/atelier/models.py:415
msgid "TEMP_POST_AUTO_TWEET_MESSAGE"
msgstr "#아트리 '{title}' 업로드! {url}"

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-edit.html:37
#: ateli/atelier/templates/post/edit.html:31
msgid "TEMP_POST_EDIT_COVER_INFO"
msgstr "목록에서 기본 섬네일 대신 표시할 이미지를 선택할 수 있습니다."

#: ateli/atelier/models.py:194 ateli/atelier/models.py:497
#: ateli/atelier/templates/post/edit.html:17
msgid "TEMP_POST_EDIT_LOCK_TAGS"
msgstr "태그 잠금"

#: ateli/atelier/models.py:195 ateli/atelier/models.py:498
msgid "TEMP_POST_EDIT_LOCK_TAGS_TEXT"
msgstr "다른 사람이 변경할 수 없도록 합니다."

#: ateli/atelier/templates/post/edit.html:23
msgid "TEMP_POST_EDIT_TAGS_TEXT"
msgstr "개별 태그는 작품 감상 페이지에서 관리할 수 있습니다."

#: ateli/atelier/templates/post/favorites.html:43
msgid "TEMP_POST_FAVORITE_USERS_NOT_FOUND"
msgstr "(작품을) 찜한 사람이 없습니다."

#: ateli/atelier/templates/post/favorites.html:4
msgid "TEMP_POST_FAVORITE_USERS_TITLE"
msgstr "(작품을) 찜한 사람"

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-edit.html:22
msgid "TEMP_POST_SHOW"
msgstr "바로가기 (작품으로)"

#: ateli/templates/_helpers.html:1247
msgid "TEMP_POST_SHOW_NO_BODY"
msgstr "설명이 없습니다."

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:96
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:45
#: ateli/atelier/templates/post/viewer.html:46
msgid "TEMP_POST_SHOW_SHORTCUT_URL"
msgstr "이 작품의 주소"

#: ateli/atelier/models.py:816 ateli/atelier/models.py:851
msgid "TEMP_POST_TAGS_TEXT"
msgstr "업로드 시에는 최대 5개까지 입력할 수 있으며 각 태그는 30자 제한입니다."

#: ateli/atelier/views.py:503
msgid "TEMP_POST_TAG_EDIT_BLOCKED"
msgstr "태그 수정이 금지된 게시물입니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/profile-edit.html:26
msgid "TEMP_PROFILE_EDIT_DIALOG_INFO"
msgstr ""
"\"트위터 주소는 연동 시 자동으로 표시됩니다.<br>\n"
"닉네임, 이메일, 비밀번호, 트위터 연동은 <a href=\"\"{{ url_for('user."
"profile') }}\"\">회원 프로필</a>에서 관리하실 수 있습니다.\""

#: ateli/user/models.py:275
msgid "TEMP_PROFILE_TWEET_ON_COMMENT"
msgstr "댓글 자동 트윗"

#: ateli/user/models.py:274
msgid "TEMP_PROFILE_TWEET_ON_POST"
msgstr "작품/커미션 자동 트윗"

#: ateli/home/templates/home/ranking.html:10
#: ateli/section/templates/section/ranking.html:10
msgid "TEMP_RANKING_PROCESSING"
msgstr "랭킹 집계 중입니다. 잠시 후 다시 확인해 주세요."

#: ateli/templates/_helpers.html:114
msgid "TEMP_RENDER_SEARCH_ONLY_ATELIER"
msgstr "이 아틀리에 작품만"

#: ateli/templates/_helpers.html:120
msgid "TEMP_RENDER_SEARCH_ONLY_SECTION"
msgstr "이 섹션에서만"

#: ateli/templates/error.html:32
msgid "TEMP_RETURN_TO_LAST_PAGE"
msgstr "이전 페이지로"

#: ateli/user/helpers.py:138
msgid "TEMP_SEND_RESET_PASSWORD_EMAIL_TITLE﻿"
msgstr "[아트리] 비밀번호 재설정 인증"

#: ateli/user/helpers.py:125
msgid "TEMP_SEND_VERIFY_EMAIL_ERROR"
msgstr "인증 메일을 발송할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: ateli/user/helpers.py:127
msgid "TEMP_SEND_VERIFY_EMAIL_SENT"
msgstr "인증 메일을 발송했습니다. 편지함을 확인해주세요."

#: ateli/user/helpers.py:107
msgid "TEMP_SEND_VERIFY_EMAIL_TITLE"
msgstr "[아트리] 이메일 인증이 필요합니다."

#: ateli/user/views.py:228
msgid "TEMP_TWITTER_ACCOUNT_CONFLICT"
msgstr "트위터 계정이 다른 계정과 연동되어 있습니다!"

#: ateli/user/views.py:279
msgid "TEMP_TWITTER_DISCONNECTED"
msgstr "트위터 연동을 해제했습니다."

#: ateli/user/views.py:268
msgid "TEMP_TWITTER_EXCLUSIVE_ACCOUNT_CANNOT_DISCONNECT"
msgstr "트위터 로그인 전용 계정입니다. 먼저 이메일을 등록해주세요."

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:26
msgid "TEMP_UPLOAD_BROWSER_ALERT"
msgstr ""
"파일 드래그, 진행 상황 등 일부 정보가 표시가 안되거나 업로드가 안 될 수도 있습"
"니다!"

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:54
msgid "TEMP_UPLOAD_WARNING_DURATION_LIMIT"
msgstr "재생시간은 {limit}보다 길면 잘릴 수 있어요."

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:56
msgid "TEMP_UPLOAD_WARNING_FORMAT"
msgstr "JPEG, PNG, GIF, WebP 형식을 지원해요."

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:49
msgid "TEMP_UPLOAD_WARNING_TITLE"
msgstr ""

#: ateli/user/views.py:97 ateli/user/views.py:123
msgid "TEMP_USER_MISMATCHED"
msgstr "다른 계정으로 진행할 수 없습니다."

#: ateli/user/views.py:102 ateli/user/views.py:128
msgid "TEMP_USER_TOKEN_INVALID"
msgstr "이미 인증했거나 유효기간이 지났습니다."

#: ateli/atelier/helpers.py:120 ateli/home/templates/home/show_tag.html:4
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: ateli/atelier/models.py:816 ateli/atelier/models.py:851
#: ateli/atelier/templates/post/tags.html:4
#: ateli/home/templates/home/base.html:80 ateli/home/templates/home/tags.html:4
#: ateli/section/templates/section/base.html:60
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: ateli/templates/base_web.html:70
msgid "Text"
msgstr "문학"

#: ateli/atelier/views.py:488
msgid "The \"{name}\" tag already exists."
msgstr "\"{name}\" 태그는 이미 존재합니다."

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:171
msgid "The player may not behave properly!"
msgstr "플레이어가 정상적으로 동작하지 않을 수 있습니다!"

#: ateli/atelier/templates/atelier/timeline.html:20
msgid "There are no new activities in this atelier."
msgstr "아틀리에의 변화가 없습니다."

#: ateli/atelier/templates/post/clouds.html:59
msgid "There is no Cloud comment yet. Post the first Cloud comment of this work!"
msgstr "아직 구름이 없습니다. 첫 구름을 남겨보세요!"

#: ateli/atelier/templates/post/show.html:155
msgid "There is no explanation."
msgstr "설명이 없습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:145
#: ateli/atelier/templates/atelier/timeline.html:9
#: ateli/home/templates/home/base.html:59
#: ateli/home/templates/home/timeline.html:4
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: ateli/atelier/helpers.py:118 ateli/atelier/models.py:42
#: ateli/atelier/models.py:151 ateli/atelier/models.py:492
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ateli/home/templates/home/base.html:75
msgid "Total commissions"
msgstr "종합 커미션"

#: ateli/home/templates/home/base.html:65
#: ateli/home/templates/home/ranking.html:3
msgid "Total ranking"
msgstr "종합 랭킹"

#: ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:53
#: ateli/templates/base_web.html:133
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: ateli/templates/_helpers.html:211
msgid "Unknown status"
msgstr ""

#: ateli/atelier/views.py:535
msgid "Untitled"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:199
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:4
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:79
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-status.html:10
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload.html:3 ateli/templates/base_web.html:50
#: ateli/templates/base_web.html:51
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-edit.html:20
msgid "Upload Successful."
msgstr "작품이 업로드되었습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:30
msgid "Upload is temporarily unavailable due to server issues."
msgstr "서버 장애로 잠시 업로드가 불가능합니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:40
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-edit.html:15
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-status.html:4
#: ateli/atelier/templates/atelier/upload.html:14
msgid "Upload status"
msgstr ""

#: ateli/atelier/helpers.py:115 ateli/user/views.py:235
msgid "User"
msgstr "유저"

#: ateli/atelier/helpers.py:112 ateli/atelier/models.py:168
#: ateli/templates/base_web.html:69
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: ateli/models.py:48
msgid "Waiting"
msgstr ""

#: ateli/atelier/models.py:680
msgid "Waiting for Reply"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/base.html:178
msgid "Watching"
msgstr ""

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:31
msgid "We apologize for the inconvenience caused. Please try again later."
msgstr "불편을 드려 죄송합니다. 잠시 후 다시 시도해주세요."

#: ateli/atelier/models.py:786 ateli/atelier/templates/atelier/profile.html:28
msgid "Website URL"
msgstr "이 글의 URL"

#: ateli/atelier/templates/post/comment-write.html:4
msgid "Write a comment"
msgstr ""

#: ateli/templates/_helpers.html:18
msgid "You are using an old version of Internet Explorer."
msgstr "구 버전의 Internet Explorer를 사용하고 있습니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/upload-draft.html:52
msgid "You can upload up to {mb}MB."
msgstr "파일은 {mb}MB까지 올릴 수 있어요."

#: ateli/atelier/views.py:501
msgid "You cannot add more tags."
msgstr "태그를 더 이상 추가할 수 없습니다."

#: ateli/forms.py:160
msgid "You may use the alphabet, numbers, and the underbar (_)."
msgstr "영문자, 숫자, 언더바(_)만 가능합니다."

#: ateli/user/helpers.py:62
msgid "You need to be logged in."
msgstr "로그인이 필요합니다."

#: ateli/atelier/templates/atelier/cheer-delete.html:15
msgid "Your replies will also be deleted!"
msgstr "답글까지 같이 삭제됩니다!"

#: ateli/home/templates/home/search.html:101
#: ateli/home/templates/home/search.html:110
msgid "Your search brought no results."
msgstr "​결과가 없습니다. (검색, 목록 등에서)"

#: ateli/user/views.py:37
#, fuzzy
msgid "{name}'s Atelier"
msgstr "내 아틀리에"
